宜家冇對air jordan點出街呀

A

0

air jordan

你著aj09？

樓主著mid

淨係踢拖

冇女就真係出唔到街啦

著off white

A09

粒腿?

屌你老母親

真 我識朋友首要條件係一定要有對air Jordan

屌你個嘴 而家興vapormax

FILA too

著開安踏

型撚到

牙tim著得型

仲未有人貼牙tim

尊重啦

老實講
係牙tim將著air Jordan既潮流帶起

蓋清 點解Air Force仲咁好賣